有冇手足有關注台灣館長單野？

館長=宇清，俾人老點咗出嚟

邊能个

台灣版瑞和街之戰

館長會打到佢仆街

唔洗諗 館長認真mode應該十秒內

佢心諗，劇本無，玩大左添，都係等上期過左數先再算

條友都有d肌肉 應該頂到一分鐘 不過館長贏硬

有肉同識唔識拳差好遠 館長宜d級數根本已經無得比
淨係抗打已經差好遠 條友係為bodybuilding操大隻 館長當過兵 佢係打拳打MMA 出身 又玩健力又操肌

館長磅數同技術都高好多